完美展示買賣操作

逆向思考

想放既時候買

但買既時侯放

準備上樓

Futu

樓主好牛B啊。

唔推唔得

係咪牛牛d圖

轉做沽空操作就完美

好撚正

點解D飯咁咸嘅